覺唔覺反迖已經毫無意義 都唔知反黎做咩

梗係多人吹奏既先反架啦
你有冇見過有人會反哈多士

有人反

哈特斯升到班我呢世都係狗了

一定要時刻警惕 防止呢啲撚頭再蒲出嚟

你讀考古？

咁好笑好難唔記得